Aqui se encuentra la solucion al problema de las encuestas desarrollado por Juan de Dios Molina Herrera
Consideraciones:
1. Para poder utilizar los reportes es necesario instalar la libreria ReportLab con el comando:

pip install ReportLab